(星座撚）究撚竟我係乜撚野星座

有冇人同我一撚樣架

廿八座

大王

攞你自己出生時間查星盤最準